[浸大李作權要人！！！］ 手足唔肯起身

sorry唔p牌仔唔識開post

我地成班學生係李作權個度坐緊罷緊課
但係一直都冇人理
有手足full gear 頭先跪左好耐佢話一日靜坐唔夠人佢唔會起身
希望大家可以過黎幫下手
手足宜家就算頂唔順都堅持要靜坐
需要大家 等緊大家

光復香港 時代革命

自推

推

浸大咁仆街嘅

tui